大戶打算托到美股行B浪爆升夾死淡友

一個專出千既賭場真係你玩埋我果份 連登仔未來慢慢玩
伸利 將來轉投美股